點先可以脫離friendzone?

而家同一個女仔行得好埋 身邊既fd都問我係咪同佢拍緊拖 我地係日日見咁制 慢慢我都開始中意左佢 有時候做既野仲會好曖味 但係我感覺到既係個女仔只係當我朋友 每次想再進一步既時候 都會諗返起其實我地只係朋友

脫離兵zone先

示愛

諗咁多做乜 衰咗咪下個囉

我同你一樣
但宜家諗住出手
利申識左個女仔十幾年
我有過幾個女朋友
佢一直單身

可能佢一直等緊你出口 所以先冇拍拖
等你好消息

有人咁同我講過
我分左手大概三個月
佢依3個月都陪住我
我一路對佢都有好感
我覺得係時候更進一步
如果佢對我只係fd咁我都冇辦法
但起碼無悔

Ching你咁諗都好既
但係我完全冇勇氣去講出黎
你會點樣同佢講

毒撚最忌自信啊

我諗住約佢去op halloween講
真 太熟真係好難開口
衰左可能少左個best fd
但有d野唔試過你會後悔
到時佢結婚 新郎不是你
百般滋味在心頭

同樓主又差唔多 身邊啲人以為我哋一齊 但我其實同佢只係好好朋友 亦唔想破壞呢段友誼
可以點做 我唔confirm佢點諗 但又驚好似樓主個情況